/*
 Localizable.strings
 E3AK
 
 Created by nsdi36 on 2017/7/7.
 Copyright © 2017年 com.E3AK. All rights reserved.
 */

"OPEN" = "OPEN";
"DOOR CLOSED" = "DOOR CLOSED";
"DOOR OPENED" = "DOOR OPENED";
Welcome = "歡迎使用 E5AR";
"Searching" = "搜尋中請稍候";
"AUTO_ENABLE_CONFLICT" = "請先取消AUTO";
"enroll_dialog_title" = "註冊使用者";
 "settings_device_vr" = "韌體版本";

"Open"= "開啟";
Next = "下一步";
Skip = "略過";
"Search result" = "已搜尋到裝置";
"Please press Next to continue" = "請按下一步進行設定";
"Your ID" = "請輸入帳號";
Password = "請輸入密碼";
"You can find default password from the manual. Please change your Admin password for security control." = "密碼請參閱說明書";
"There's no users, add now?" = "目前沒有使用者，要現在新增嗎？";
Add = "新增";
"Confirm" = "確定";
Cancel = "取消";
"Please Choose" = "請選擇裝置";
Auto = "自動感應開門";
Settings = "設定";
Enroll = "註冊";
Users = "使用者";
"Activity History" = "歷史進出紀錄";
Backup = "資料備份";
Restore = "資料還原";
"Device Name" = "裝置名稱";
"Door Sensor" = "門位偵測";
"Door Lock Action" = "門鎖動作";
"Use Re-lock Time" = "依據延遲上鎖時間";
"Door Always Unlocked" = "常開";
"Door Always Locked" = "常閉";
"Tamper Sensor" = "防拆感應";
"Tamper Sensor Level" = "防拆感應等級";
"Proximity Read Range" = "感應距離";
"Door Re-lock Time" = "延遲上鎖時間";
"Sec." = "秒";
"Please choose" = "請選擇";
"Can't find device" = "目前找不到裝置";
"please try later" = "請稍候再試";
"Searching…" = "搜尋中";
"Please wait a moment…" = "請稍候";
"Device Distance" = "您目前距離裝置";
"Proximity Read Range Settings" = "感應距離設定";
"Edit Door Re-lock Time (1~1800 seconds)" = "請輸入上鎖時間 (1~1800秒)";
"Please enter the number of seconds" = "請輸入秒數";
ID = "帳號";
"Password/PIN Code" = "密碼";
"Password" = "密碼";
"Card" = "卡片";
"Add Users" = "新增使用者";
"Please Provide Up to 16 characters" = "請輸入 (最多只能16個字元)";
"4~8 digits" = "4~8碼";
"User Info" = "使用者資訊";
Delete = "刪除";
"Password/PIN Code (4~8 Digits)" = "密碼(4~8個字元)";
"Enable Keypad PIN Code to Access" = "啟用按鍵密碼開門";
"Access Types/Schedule" = "進出管制模式";
TYPES = "請選擇模式";
Permanent = "永久開門的權限";
Schedule = "起迄時間";
"Access Times" = "限制開門次數";
"Please enter access times" = "請輸入次數(0~255)";
Recurrent = "週期排程";
Start = "開始";
End = "結束";
Repeat = "週期";
Start = "開始時間";
End = "結束時間";
"Repeat Select" = "選擇週期";
Monday = "星期一";
Tuesday = "星期二";
Wednesday = "星期三";
Thursday = "星期四";
Friday = "星期五";
Saturday = "星期六";
Sunday = "星期天";
Date = "日期";
"Lock Action" = "開鎖方式";
"Add more" = "新增更多  ";
"Finish Done" = "完成";
"Please Setting Proximity Read Range" = "請設定感測距離";
"Incorrect password. Please try again" = "密碼錯誤，請重新輸入";
"Please enter ID" = "請輸入帳號";
"Please enter password" = "請輸入密碼";
//"4~8 digits" = "密碼需4到8個字元";
"Edit Device Name" = "編輯裝置名稱";
"Up to 16 characters" = "最多16個位元組";
//"Edit Device Name" = "請輸入裝置名稱";
"Delete User?" = "確定要刪除？";
"Restore all data now?" = "確定要還原備份資料？";
"Backup all data now?" = "確定要備份資料？";
"Backup…" = "備份中…";
"Restoring…" = "還原中…";
"Backup Done" = "備份完成";
"Restore Done" = "還原成功";
"You must connect to a Bluetooth device to set up" = "需要連結裝置才能進行設定";
"If you forgot your ID or password, please contact your administrator." = "如果您忘記了密碼或是帳號，請聯絡您的管理員";
"Device Time" = "裝置時間";
"About Us" = "關於我們";
"Automatic Setting" = "自動設定";
"Search" = "搜尋";
"Keypad Access" = "啟用按鍵密碼開門";
"Phone Access" = "啟用手機開門";
"Card Access" = "啟用卡片開門";
"Time in" = "時間為";
"User Name" = "使用者名稱";

/*settings result toast*/
"program_success" = "成功";
"program_fail" = "失敗";

/*restore dialog*/
"restore_check_dialog_title" = "確定要還原這個裝置?";
"restore_status_file_not_found" = "沒有備份檔案!! 請先執行備份！";
"restore_status" = "還原狀態";
"restore_completed" = "還原完成！！";
"restore_dialog_title" = "還原裝置資料";
"restore_dialog_message" = "還原中...";

/*backup dialog*/
"backup_dialog_title" = "備份裝置資料";
"backup_dialog_message" = "備份中...";
"backup_status" = "備份狀態";
"backup_completed" = "備份完成!!";

/*download dialog*/
"download_dialog_title" = "下載";
"download_dialog_message" = "載入中...";
"settings_users_manage_list" = "使用者資料";
"settings_history_list" = "進出紀錄資料";
"settings_Admin_pwd_Edit" = "編輯管理者密碼";
"settings_Admin_card_Edit" = "編輯管理者卡片";
/*user data check*/
"users_manage_edit_status_Admin_name" = "無效的ID!!";
"users_manage_edit_status_Admin_pwd" = "無效的密碼!!";
"users_manage_edit_status_busy" = "系統忙碌!!";
"users_manage_edit_status_duplication_name" = "ID重複!!";
"users_manage_edit_status_duplication_password" = "密碼重複!!";
"users_manage_edit_status_duplication_card" = "卡片重複!!";
"settings_Admin_pwd" = "管理者密碼";
"settings_Admin_card" = "管理者卡片";

"wrong format!" = "格式錯誤!";
"users_id_edit_dialog_title" = "編輯帳號: (16 字元)";
"users_pwd_edit_dialog_title" = "編輯密碼: (4~8 數字)";
"users_card_edit_dialog_title" = "編輯卡片: (10 數字)";
"progress_dialog_hide_btn_title" = "隱藏";
"progress_dialog_cancel_btn_title" = "取消";
"users_edit_access_control_dialog_type_times_mark" = "剩餘次數:";
"weekly_Sun" = "[日]";
"weekly_Mon" = "[一]";
"weekly_Tue" = "[二]";
"weekly_Wed" = "[三]";
"weekly_Thu" = "[四]";
"weekly_Fri" = "[五]";
"weekly_Sat" = "[六]";
"Every Week" = "每週";
"openType_Button" = "按鈕";
"openType_Alarm" = "警報";
"openType_Keypad" = "鍵盤";
"Device Model" = "裝置型號:";
"APP version" = "APP 版本:";
"no_user_note" = "目前沒有使用者！！";
"Level 1" = "等級1";
"Level 2" = "等級2";
"Level 3" = "等級3";
"over_range_alarm" = "超過範圍";
"History_search_placeHolder" = "請輸入User ID";
"UserList_search_placeHolder" = "請輸入User ID";
